<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- EULA with simple formatting -->
<!-- '\u0022' is a quote mark, '&amp;' is an ampersand -->
<!-- every line should start and end with '\n' (first line only end, last line only start)  -->
<resources>
<string name="eula_text"><b>CONTRATO DE LICENÇA DE USUÁRIO FINAL (\u0022CONTRATO\u0022), MOZY PARA ANDROID</b>\n \nEste CONTRATO é um acordo legal entre você (\u0022Você\u0022) e a Mozy Inc. (\u0022Mozy\u0022) e rege a sua utilização do aplicativo Mozy para dispositivos móveis (“Software\u0022). Você reconhece e concorda que, na medida em que não entra em conflito com este contrato, a sua utilização dos serviços online e do site da Mozy estará sujeita aos Termos de Serviço da Mozy (http://mozy.com/terms) e à sua Política de Privacidade (http://mozy.com/privacy).\n \n1. <b>Licença.</b> Sujeita aos termos deste CONTRATO, a Mozy concede a você uma licença limitada, não exclusiva, intransferível e revogável para utilizar o Software em qualquer dispositivo móvel de sua propriedade ou sob seu controle que possa acessar o site Android Market operado pelo Google.\n \n2. <b>Manutenção e Suporte</b> Você reconhece que, enquanto a Mozy pode fornecer ocasionalmente manutenção e suporte para o software, a Mozy não tem nenhuma obrigação de fornecer tais serviços a você e pode encerrá-los a qualquer momento sem aviso prévio.\n \n3. <b>Sem Garantia. VOCÊ CONCORDA QUE A SUA UTILIZAÇÃO DO SOFTWARE É DE SEU EXCLUSIVO RISCO E RESPONSABILIDADE, E QUE OS PRODUTOS SÃO FORNECIDOS NO ESTADO &quot;EM QUE SE ENCONTRAM&quot; E &quot;COMO SÃO DISPONIBILIZADOS&quot;. A MOZY, SEUS FORNECEDORES E SUAS RESPECTIVAS AFILIADAS SE ISENTAM EXPRESSAMENTE DE TODAS AS GARANTIAS DE QUALQUER TIPO, SEJAM ELAS EXPRESSAS OU IMPLÍCITAS, INCLUINDO AS GARANTIAS IMPLÍCITAS DE COMERCIALIZAÇÃO E ADEQUAÇÃO A UMA FINALIDADE ESPECÍFICA E DE NÃO INFRINGIMENTO.</b>\n \n4. <b>Limitação de responsabilidade. COMO ALGUMAS JURISDIÇÕES NÃO PERMITEM A EXCLUSÃO OU LIMITAÇÃO DE DANOS INCIDENTAIS OU CONSEQUENCIAIS, ALGUMAS DAS EXCLUSÕES E LIMITAÇÕES APRESENTADAS ABAIXO PODERÃO NÃO SE APLICAR A VOCÊ.\n \nVOCÊ CONCORDA ESPECIFICAMENTE QUE A MOZY E OS SEUS FORNECEDORES E RESPECTIVAS AFILIADAS NÃO SERÃO RESPONSABILIZADOS POR VOCÊ POR QUAISQUER DANOS INDIRETOS, INCIDENTAIS, ESPECIAIS, CONSEQUENCIAIS OU EXEMPLARES, INCLUINDO DANOS POR PERDAS DE LUCROS, REPUTAÇÃO, UTILIZAÇÃO, DADOS, CUSTO DE AQUISIÇÃO DE BENS OU SERVIÇOS SUBSTITUTOS OU OUTRAS PERDAS INTANGÍVEIS (MESMO SE A PARTE CONTRA A QUAL VOCÊ ESTÁ REINVIDINCANDO TAIS DANOS TENHA SIDO AVISADA DA POSSIBILIDADE DE TAIS DANOS), RESULTANTES DA UTILIZAÇÃO OU IMPOSSIBILIDADE DE UTILIZAÇÃO DO SOFTWARE OU DE QUALQUER OUTRA FORMA RELACIONADOS COM O SOFTWARE.\n \n VOCÊ CONCORDA QUE A RESPONSABILIDADE AGREGADA DA MOZY, SEUS FORNECEDORES E SUAS RESPECTIVAS AFILIADAS, RELACIONADAS A TODAS E QUAISQUER REIVINDICAÇÕES RELACIONADAS AO SOFTWARE ESTÁ LIMITADA A VINTE DÓLARES AMERICANOS ($20). ESPECIFICAMENTE, VOCÊ CONCORDA QUE ESSA LIMITAÇÃO DE DANOS É UM ELEMENTO FUNDAMENTAL DA BASE DE NEGOCIAÇÃO ENTRE VOCÊ E A MOZY.</b>\n \n5. <b>Proteção de Propriedade Intelectual.</b> A Mozy respeita a propriedade intelectual de terceiros e exige que os usuários do Software façam o mesmo. Ao utilizar o Software, você não poderá carregar, armazenar, compartilhar, apresentar, publicar, enviar por e-mail, transmitir ou disponibilizar de qualquer outra forma materiais que infrinjam direitos autorais, patentes, marcas registradas, segredos comerciais ou outros direitos de propriedade de qualquer pessoa ou entidade. Em circunstâncias apropriadas, a Mozy cancelará as contas dos infratores reincidentes.\n \n6. <b>Conformidade Jurídica e Uso Aceitável.</b> Você representa e garante (i) que não está localizado em um país submetido a embargo pelo Governo dos EUA, ou que tenha sido designado pelo Governo dos EUA como &quot;um país que apoia\u0022 o terrorismo&quot;; e (ii) você não se encontra em nenhuma lista emitida pelo Governo dos EUA de indivíduos com restrições ou que sejam proibidos nos Estados Unidos. Você especificamente concorda que não utilizará o Software para (i) infringir quaisquer leis ou regulamentos; (ii) infringir a propriedade intelectual ou quaisquer outros direitos de terceiros; ou (iii) transmitir quaisquer materiais que contenham vírus ou qualquer outro tipo de código ou arquivo de computador que seja prejudicial, como Cavalos de Troia, worms ou time bombs.\n \n7. <b>Acordos com Terceiros.</b> Você deve observar os termos aplicáveis de quaisquer acordos com terceiros ao utilizar o Software. Particularmente, você reconhece que o uso do Software pode resultar em um aumento das taxas cobradas pela sua prestadora de telefonia celular e que você será o único e exclusivo responsável pelo pagamento de tais taxas \n \n8. <b>Informações Gerais.</b> Este Contrato e o relacionamento entre você e a Mozy serão regidos pelas leis do estado de Washington, excluindo-se seus conflitos de disposições legais. Você concorda em submeter-se à jurisdição pessoal e exclusiva dos tribunais localizados em Seattle, Washington, Estados Unidos, para resolver quaisquer disputas ou reclamações decorrentes deste Contrato. Em relação aos direitos de propriedade intelectual, você especificamente concorda que a Mozy possa iniciar um processo em qualquer jurisdição para proteger ou impor seus direitos. A “Convenção das Nações Unidas sobre Contratos de Compra e Venda Internacional de Mercadorias” não se aplica a este Contrato. Você concorda que qualquer reclamação ou causa de ação relacionada a este Contrato ou ao uso do Software deverá ser ajuizada no período de um (1) ano após o surgimento da causa da ação ou será prescrita para sempre. Você não poderá ceder ou transferir nenhum de seus direitos ou obrigações estabelecidos por este Contrato a terceiros sem consentimento prévio por escrito da Mozy. A Mozy poderá ceder este Contrato livremente.\n \nÚltima revisão: 02 de março de 2011
</string>
</resources>