<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="file_sizes_array">
        <item>bytes</item>
        <item>KB</item>
        <item>Mb</item>
        <item>GB</item>
        <item>TB</item>
        <item>PB</item>
    </string-array>
    <string name="Decrypting_File">Descifrando...</string>
    <string name="about_screen_copyright_label">Copyright</string>
    <string name="about_screen_copyright_value">\u00A9 2011 - 2014 Mozy, Inc. Reservados todos los derechos.</string>
    <string name="about_screen_publisher_label">Edición</string>
    <string name="about_screen_version_label">Versión</string>
    <string name="account_conflict_message">No puede utilizar la misma dirección de correo electrónico y la misma contraseña para varias cuentas de Mozy. Actualice los datos de inicio de sesión e inténtelo de nuevo.</string>
    <string name="ago">antes</string>
    <string name="alert_dialog_retry">Reintentar</string>
    <string name="alert_sdcard_absent">Tarjeta SD no encontrada.</string>
    <string name="alternate_signin_page_title">Inicio de sesión alternativo</string>
    <string name="alternate_signin_subdomain_page_body">Escriba el subdominio de su proveedor:</string>
    <string name="alternate_signin_subdomain_textbox_body">subdominio</string>
    <string name="alternate_signin_title">Usar inicio de sesión alternativo</string>
    <string name="authorization_error">"Mozy detectó un error de autorización. Vuelva a intentarlo. Si sigue produciéndose un error, póngase en contacto con el soporte técnico de Mozy."</string>
    <string name="banner_text_forgotpassword"><u>¿Ha olvidado su contraseña?</u></string>
    <string name="banner_text_link_forgotpin"><u>¿Ha olvidado la contraseña?</u></string>
    <string name="c_and_r_initial_prompt">Puede cargar sus fotos y vídeos automáticamente en Mozy. La carga se lleva a cabo en segundo plano para que el usuario pueda seguir trabajando. ¿Desea habilitar ahora esta característica?</string>
    <string name="cancel_button_text">cancelar</string>
    <string name="cannot_view_file">No se puede ver el archivo</string>
    <string name="change_pin_toast">Su nueva contraseña se ha guardado. Utilícela para iniciar sesión.</string>
    <string name="client_upgrade_required">Es necesario actualizar Mozy a la versión más reciente.</string>
    <string name="client_upgrade_title">Actualización requerida</string>
    <string name="cloud_file_newer">Hay una versión anterior de este archivo en su dispositivo.\n\n¿Desea reemplazarla con la versión más reciente de Mozy?</string>
    <string name="day">día</string>
    <string name="days">días</string>
    <string name="delete_confirmation">¿Está seguro de que desea eliminar $FILENAME?</string>
    <string name="delete_fail_body">No se puede eliminar el archivo.</string>
    <string name="delete_local_file_title">¿Desea eliminar el archivo local?</string>
    <string name="delete_sdcard_file_body">¿Eliminar $FILENAME de su tarjeta SD? (Esto NO lo eliminará de Mozy).</string>
    <string name="device_revoked_body">Se ha revocado el acceso a Mozy desde este dispositivo.</string>
    <string name="devices_label">Copias de seguridad</string>
    <string name="download_prompt">¿Desea descargar este archivo?</string>
    <string name="email_text">Dirección de correo electrónico</string>
    <string name="empty_sync_container">Mozy Sync permite mantener los archivos con los que se trabaja más frecuentemente actualizados y disponibles en cada uno de los equipos y dispositivos que se utilizan. Con el nombre de usuario y la contraseña de Mozy, puede instalar Mozy Sync en cualquier equipo.</string>
    <string name="enable_pin_dialog_message">¿Desea utilizar una contraseña para un acceso más seguro a los archivos?</string>
    <string name="enable_pin_dialog_title">¿Activar contraseña?</string>
    <string name="encrypted_device_first_time_prompt_message">Ha protegido sus archivos con el cifrado de clave personal. ¿Desea introducir su clave personal para ver estos archivos?</string>
    <string name="encrypted_device_first_time_warn_message">Es necesario introducir su clave personal para ver o compartir los archivos de esta copia de seguridad.</string>
    <string name="endoflist_reached">Moviéndose al comienzo de la lista…</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="error_not_available">Se ha producido un error de red. Compruebe la configuración de la conexión y vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="error_signin_too_many_times">Por motivos de seguridad, debe esperar 10 minutos antes de volver a intentar conectarse.</string>
    <string name="errormessage_authorization_failure">Error de autorización</string>
    <string name="errormessage_authorization_failure_signin">Compruebe su nombre de usuario y contraseña y vuelva a intentarlo</string>
    <string name="errormessage_email_not_valid">Escriba una dirección de correo electrónico válida.</string>
    <string name="errormessage_email_text_empty">Escriba una dirección de correo electrónico válida.</string>
    <string name="errormessage_invalid_pin">Contraseña no válida. Seleccione <b>¿Ha olvidado su contraseña?</b> para cambiar la contraseña.</string>
    <string name="errormessage_password_text_empty">Escriba la contraseña.</string>
    <string name="errormessage_passwords_contains_whitespaces">La contraseña no puede contener espacios. Vuelva a escribir la contraseña.</string>
    <string name="errormessage_pins_donotmatch">La contraseña y su confirmación no coinciden. Vuelva a escribirlas.</string>
    <string name="errormessage_pins_pin_empty">Escriba una contraseña.</string>
    <string name="errormessage_pins_pin_not_4digit">La contraseña debe ser un número de 4 dígitos.</string>
    <string name="eula_accept">Aceptar</string>
    <string name="eula_refuse">Rechazar</string>
    <string name="eula_text"><b>CONTRATO DE LICENCIA DEL USUARIO FINAL (\u0022EULA\u0022), MOZY PARA ANDROID</b>\n
\nEste EULA es un contrato legal entre usted (\u0022Usted\u0022) y Mozy Inc. (\u0022Mozy\u0022) y rige su uso de la aplicaci\u00F3n m\u00F3vil de Mozy (\u0022Software\u0022). Usted reconoce y acepta que, siempre que no entre en conflicto con este EULA, el uso de los servicios en l\u00EDnea y el sitio Web de Mozy estar\u00E1n sujetos a los t\u00E9rminos de servicio y la directiva de privacidad de Mozy (http://mozy.com/terms) (http://mozy.com/privacy).\n
\n1. <b>Licencia.</b> De acuerdo con los t\u00E9rminos de este EULA, Mozy le concede una licencia limitada, no exclusiva, no transferible y revocable para utilizar el Software en cualquier dispositivo m\u00F3vil pose\u00EDdo o controlado por Usted que pueda acceder al sitio Android Market administrado por Google Inc.\n
\n2. <b>Mantenimiento y soporte.</b> Usted reconoce que aunque Mozy puede proporcionar en ocasiones mantenimiento y soporte para el Software, Mozy no tendr\u00E1 ning\u00FAn tipo de obligaci\u00F3n para proporcionarle a Usted dichos servicios y podr\u00E1 terminarlos en cualquier momento sin previo aviso.\n
\n3. <b>Sin garant\u00EDa. USTED ACEPTA QUE EL USO DEL SOFTWARE SE REALIZA BAJO SU PROPIA RESPONSABILIDAD Y RIESGO, Y QUE EL SOFTWARE SE PROPORCIONA \u0022TAL CUAL\u0022 Y \u0022SEG\u00DAN DISPONIBILIDAD\u0022. MOZY, SUS PROVEEDORES Y ASOCIADOS RENUNCIAN EXPRESAMENTE A TODA GARANT\u00CDA DE CUALQUIER TIPO, TANTO EXPRESA COMO IMPL\u00CDCITA, INCLUIDAS LAS GARANT\u00CDAS IMPL\u00CDCITAS DE COMERCIABILIDAD, IDONEIDAD PARA UN DETERMINADO FIN Y AUSENCIA DE INFRACCI\u00D3N.</b>\n
\n4. <b>Limitaci\u00F3n de responsabilidad. ALGUNAS JURISDICCIONES NO PERMITEN LA EXCLUSI\u00D3N O LA LIMITACI\u00D3N DE RESPONSABILIDAD POR DA\u00D1OS SECUNDARIOS O DERIVADOS, DE MODO QUE ALGUNAS DE LAS LIMITACIONES Y EXCLUSIONES A CONTINUACI\u00D3N PODR\u00CDAN NO SER APLICABLES EN SU CASO.\n
\nUSTED ACEPTA ESPEC\u00CDFICAMENTE QUE MOZY, SUS PROVEEDORES Y ASOCIADOS NO SE CONSIDERAR\u00C1N RESPONSABLES ANTE USTED DE DA\u00D1OS INDIRECTOS, SECUNDARIOS, ESPECIALES, DERIVADOS O EJEMPLARES, INCLUIDOS DA\u00D1OS POR P\u00C9RDIDA DE INGRESOS, BUENA VOLUNTAD, USO, DATOS, COSTE DE APROVISIONAMIENTO DE BIENES O SERVICIOS DE SUSTITUCI\u00D3N, U OTRAS P\u00C9RDIDAS INTANGIBLES (INCLUSO SI LA PARTE A LA QUE SE LE RECLAMAN LOS DA\u00D1OS HAYA ADVERTIDO DE LA POSIBILIDAD DE QUE TALES DA\u00D1OS SE PRODUZCAN) QUE PUEDAN PROCEDER DEL USO O LA INCAPACIDAD DE USAR EL SOFTWARE O DE ESTAR RELACIONADOS DE ALGUNA FORMA CON EL SOFTWARE.\n
\nSI TIENE UNA CUENTA GRATUITA, USTED ACEPTA QUE LA RESPONSABILIDAD TOTAL DE MOZY, SUS PROVEEDORES Y ASOCIADOS RESPECTO A CUALQUIER RECLAMACI\u00D3N RELACIONADA CON EL SOFTWARE EST\u00C1 LIMITADA A VEINTE D\u00D3LARES ESTADOUNIDENSES (20 $). USTED ACEPTA ESPEC\u00CDFICAMENTE QUE ESTA LIMITACI\u00D3N DE DA\u00D1OS ES UN ELEMENTO FUNDAMENTAL DE LA NEGOCIACI\u00D3N ENTRE USTED Y MOZY.</b>\n
\n5. <b>Protecci\u00F3n de la propiedad intelectual.</b> Mozy respeta la propiedad intelectual de los dem\u00E1s y exige a los usuarios del Software que hagan lo mismo. Cuando Usted use el Software, no podr\u00E1 cargar, almacenar, compartir, mostrar, publicar, enviar por correo electr\u00F3nico, transmitir o hacer que est\u00E9 disponible cualquier material que infrinja el copyright, patente, marca comercial, secreto comercial u otros derechos propiedad de alguna persona o entidad. En las circunstancias apropiadas, Mozy cancelar\u00E1 las cuentas de los infractores reincidentes.\n
\n6. <b>Cumplimiento de las leyes y uso aceptable.</b> Usted declara y garantiza que (i) no se encuentra en un pa\u00EDs sometido a un embargo por el gobierno de Estados Unidos o que haya sido designado por el gobierno de Estados Unidos como pa\u00EDs que \u0022apoya el terrorismo\u0022; y que (ii) no se encuentra en ninguna lista del gobierno de Estados Unidos de terceros prohibidos o restringidos. Acepta espec\u00EDficamente que Usted no utilizar\u00E1 el Software para (i) infringir cualquier ley o regulaci\u00F3n; (ii) infringir la propiedad intelectual u otros derechos de terceros; o (iii) transmitir cualquier material que contenga virus u otro c\u00F3digo o archivos perjudiciales como troyanos, gusanos o bombas de tiempo.\n
\n7. <b>Acuerdos de terceros.</b> La utilizaci\u00F3n del Software le obliga a cumplir con todos los t\u00E9rminos de contratos de terceros. En concreto, Usted acepta que con el uso del Software puede incurrir en costes adicionales hacia su proveedor de servicios inal\u00E1mbricos y que solo Usted ser\u00E1 el responsable del pago de dichos costes.\n
\n8. <b>General.</b> Este EULA, as\u00ED como la relaci\u00F3n entre Usted y Mozy se regir\u00E1n por las leyes del Estado de Washington, excluidos los conflictos en las disposiciones de ley. Usted acepta someterse a la jurisdicci\u00F3n personal y exclusiva de los juzgados situados en Seattle, Washington, para resolver cualquier disputa o reclamaci\u00F3n que surja del presente EULA. En lo que respecta a los derechos de propiedad intelectual, Usted acepta espec\u00EDficamente la capacidad de Mozy para emprender acciones legales en cualquier jurisdicci\u00F3n a fin de proteger o exigir el cumplimiento de sus derechos. La Convenci\u00F3n de Naciones Unidas sobre contratos para la venta internacional de bienes no es aplicable a este EULA. Usted acepta que cualquier reclamaci\u00F3n o causa de acci\u00F3n relacionada con este EULA o el uso del Software deber\u00E1 ser presentada en el plazo de un (1) a\u00F1o despu\u00E9s de que dicha acci\u00F3n tenga lugar o quedar\u00E1 prohibida para siempre. Usted no podr\u00E1 asignar ni transferir ninguno de los derechos u obligaciones establecidos en el marco de este EULA a terceros sin consentimiento previo por escrito de Mozy. Mozy puede ceder libremente este EULA.\n
\n\u00DAltima revisi\u00F3n: 2 de marzo de 2011
</string>
    <string name="eula_title">Contrato de licencia</string>
    <string name="feedback_chooser_title">MozyMobile: envíenos sus comentarios</string>
    <string name="feedback_email">mm-feedback@mozy.com</string>
    <string name="feedback_subject">Comentarios sobre Mozy Mobile</string>
    <string name="file_list_detail">$SIZE, modificado el $DATE</string>
    <string name="file_options_title">Opciones de archivo</string>
    <string name="first_run_paragraph1">Acceda a los archivos desde cualquier lugar y momento con la aplicación Mozy Android.</string>
    <string name="first_run_paragraph2">¿No es usuario de Mozy?</string>
    <string name="first_run_paragraph3">Regístrese hoy mismo en Mozy.com</string>
    <string name="folder_options_title">Opciones de carpeta</string>
    <string name="forgot_password_dialog_body">Debe cerrar sesión y volver a iniciarla si ha olvidado su contraseña. ¿Desea cerrar sesión ahora?</string>
    <string name="forgot_password_dialog_title">Ayuda de la contraseña</string>
    <string name="form_field_confirm_newpin_text">Confirmar nueva:</string>
    <string name="form_field_currentpin_text">Contraseña actual:</string>
    <string name="form_field_newpin_text">Nueva contraseña:</string>
    <string name="hour">hora</string>
    <string name="hours">horas</string>
    <string name="invalid_certificate">El certificado de este servidor no es válido. Puede que esté conectando a un servidor que se hace pasar por $URL, lo que podría poner en riesgo su información.</string>
    <string name="invalid_partner_message">En este momento no está autorizado para el acceso móvil. Póngase en contacto con su administrador de MozyPro para obtener asistencia.</string>
    <string name="invalid_user">Compruebe su nombre de usuario y contraseña, y vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="last_backed_up">Última copia de seguridad</string>
    <string name="login">Iniciar sesión</string>
    <string name="login_page_heading_text">Escriba la contraseña</string>
    <string name="managed_key_could_not_be_retrieved">No se ha podido obtener la clave de cifrado. Póngase en contacto con el administrador de MozyPro.</string>
    <string name="managed_key_empty">La clave de cifrado está vacía. Póngase en contacto con el administrador de MozyPro.</string>
    <string name="managed_key_failed_to_decrypt">No se ha podido descifrar el archivo con la clave de cifrado. Póngase en contacto con el administrador de MozyPro.</string>
    <string name="managed_key_failed_validation">No se ha podido validar la clave de cifrado. Póngase en contacto con el administrador de MozyPro.</string>
    <string name="menu_delete">Eliminar</string>
    <string name="menu_download">Descargar</string>
    <string name="menu_files">Todos los archivos</string>
    <string name="menu_files_view">Vista de archivo</string>
    <string name="menu_help">Ayuda</string>
    <string name="menu_hires">Alta res</string>
    <string name="menu_home">Mi Mozy</string>
    <string name="menu_refresh">Actualizar</string>
    <string name="menu_settings">Configuración.</string>
    <string name="menu_upload">Cargar</string>
    <string name="minute">minuto</string>
    <string name="minutes">minutos</string>
    <string name="month">mes</string>
    <string name="months">meses</string>
    <string name="mozy_account_issue">Problema con la cuenta de Mozy</string>
    <string name="mozy_account_not_created">Parece que no se ha completado la configuración de su cuenta de Mozy. Póngase en contacto con el departamento de soporte de Mozy para obtener ayuda.</string>
    <string name="mozy_authentication_progress_dialog_text">Comprobando...</string>
    <string name="mozy_ver_recent_body">Su versión de Mozy es más reciente. ¿Desea actualizar el archivo local?</string>
    <string name="never_backed_up">Nunca incluido en la copia de seguridad</string>
    <string name="next_items">Descargar más elementos</string>
    <string name="no_button_text">No</string>
    <string name="no_containers">No se puede iniciar sesión en Mozy. Debe tener como mínimo un equipo asociado con la cuenta.</string>
    <string name="no_downloads">No ha visto ningún archivo.</string>
    <string name="no_file_updates">No se ha actualizado ningún archivo en los últimos 7 días.</string>
    <string name="no_items">No se ha encontrado ningún elemento</string>
    <string name="no_photos">No hay fotos que mostrar</string>
    <string name="not_logged_in_for_share">Debe registrarse en Mozy Mobile para compartir en Mozy</string>
    <string name="ok_button_text">Aceptar</string>
    <string name="open_menu_label">Abrir</string>
    <string name="overwrite_button_text">Sobrescribir</string>
    <string name="password_text">Contraseña</string>
    <string name="personal_key_settings">Configuración de clave personal</string>
    <string name="phone_file_newer">Hay una versión más reciente de este archivo en su dispositivo.\n\n¿Desea reemplazarla con la versión anterior de Mozy?</string>
    <string name="photo_detail_label_camera_manufacturer">Cámara</string>
    <string name="photo_detail_label_filename">Nombre de archivo</string>
    <string name="photo_detail_label_kbsize">Tamaño</string>
    <string name="photo_detail_label_resolution">Resolución</string>
    <string name="photo_detail_label_taken_date">Fecha de captura:</string>
    <string name="photo_details_headline">Detalles</string>
    <string name="photos_only">Vista de galería</string>
    <string name="pin_error_title">Error de contraseña</string>
    <string name="private_key_edit">Editar la clave personal</string>
    <string name="private_key_encrypted_file_decrypt_fail_message">No se puede descifrar este archivo con su clave personal actual. ¿Desea introducir una clave personal diferente?</string>
    <string name="private_key_enter">Introducir la clave personal</string>
    <string name="private_key_erase_warning">Si elimina su clave personal no podrá ver sus archivos protegidos. ¿Está seguro de que desea eliminar su clave personal?</string>
    <string name="private_key_forget">Olvidar la clave personal</string>
    <string name="private_key_none_message">El archivo está protegido con cifrado de clave personal. ¿Desea introducir su clave personal para ver este archivo?</string>
    <string name="private_key_save_confirmation">Su clave personal se ha guardado correctamente.</string>
    <string name="private_key_settings_container_subtitle">Introducir o editar la clave personal</string>
    <string name="private_key_settings_dialog_checkbox_title">Mostrar la clave personal</string>
    <string name="private_key_settings_dialog_message">Clave personal</string>
    <string name="progress_bar_downloading_files">Descargando a tarjeta SD/Mozy</string>
    <string name="progress_bar_loading">Cargando...</string>
    <string name="progress_bar_searching">Buscando...</string>
    <string name="quicklists_label_downloaded">Descargado</string>
    <string name="quicklists_label_recently_added">Recientes</string>
    <string name="quota_used">($USED% de $QUOTAGB en uso)</string>
    <string name="replace_button_text">Reemplazar</string>
    <string name="roaming_download_warning">Está en una red itinerante. ¿Desea descargar este archivo?</string>
    <string name="save_button_text">Guardar</string>
    <string name="search">Buscar</string>
    <string name="search_documents">Documentos</string>
    <string name="search_music">Música</string>
    <string name="search_no_results_prompt_text">No se ha encontrado ningún archivo coincidente para la búsqueda \'$SEARCH\'.</string>
    <string name="search_no_results_prompt_title">No hay coincidencias</string>
    <string name="search_photos">Fotos</string>
    <string name="search_results_title">Buscar resultados en $NAME</string>
    <string name="search_video">Vídeos</string>
    <string name="second">segundo</string>
    <string name="seconds">segundos</string>
    <string name="settings_hidden_files_summary">Mostrar archivos ocultos</string>
    <string name="settings_main_item_subtitle_about">Acerca de Mozy para Android</string>
    <string name="settings_main_item_subtitle_logoff">Desconéctese de su cuenta Mozy</string>
    <string name="settings_main_item_subtitle_passcode">Bloquee el acceso a Mozy con una contraseña</string>
    <string name="settings_main_item_subtitle_passcode_change">Cambie la contraseña</string>
    <string name="settings_main_item_subtitle_personal_keys">Administrar cifrado de clave personal</string>
    <string name="settings_main_item_subtitle_settings">Carga automática de foto/vídeo</string>
    <string name="settings_main_item_subtitle_space">Cantidad de espacio de almacenamiento que tiene disponible en Mozy</string>
    <string name="settings_main_item_subtitle_status">Ver progreso de la carga del archivo</string>
    <string name="settings_main_item_title_about">Acerca de</string>
    <string name="settings_main_item_title_logoff">Cerrar sesión</string>
    <string name="settings_main_item_title_passcode">Bloqueo por contraseña</string>
    <string name="settings_main_item_title_passcode_change">Cambiar contraseña</string>
    <string name="settings_main_item_title_personal_keys">Claves personales</string>
    <string name="settings_main_item_title_settings">Configuración de carga</string>
    <string name="settings_main_item_title_space">Espacio de almacenamiento utilizado</string>
    <string name="settings_main_item_title_status">Estado de carga</string>
    <string name="settings_main_item_title_user">Usuario de Mozy</string>
    <string name="settings_main_label_security">Seguridad</string>
    <string name="settings_main_label_upload">Cargas</string>
    <string name="settings_main_logoff_prompt_title">¿Seguro que desea cerrar la sesión en Mozy?</string>
    <string name="settings_main_logoff_prompt_title_long">Al salir de su cuenta de Mozy se borrará la cola de archivos pendientes de carga en su carpeta de $SYNC online. ¿Desea cerrar sesión en Mozy?</string>
    <string name="settings_manual_upload_help">Para cargar fotos o vídeos de forma manual, compártalos en Mozy desde la aplicación de galería.</string>
    <string name="settings_no_voice_calls">Si está en una red 2G, es posible que no reciba llamadas de voz cuando en la red se estén transfiriendo datos.</string>
    <string name="settings_option_auto_photo_summary">Cargar fotos después de haberlas hecho</string>
    <string name="settings_option_auto_photos">Carga de foto automática</string>
    <string name="settings_option_auto_video_summary">Cargar vídeos después de haberlos hecho</string>
    <string name="settings_option_auto_videos">Carga automática de vídeo</string>
    <string name="settings_option_manual_upload_help">Ayuda de carga manual</string>
    <string name="settings_option_manual_upload_help_summary">Instrucciones para la carga manual</string>
    <string name="settings_option_roaming">Nunca en itinerancia</string>
    <string name="settings_option_roaming_summary">Evitar cargas de datos inesperadas</string>
    <string name="settings_option_wifi">Sólo en WiFi</string>
    <string name="settings_option_wifi_summary">Recomendado para cargar vídeos</string>
    <string name="settings_storage_increase_quota">Aumente el almacenamiento aquí</string>
    <string name="settings_storage_quota_nocloud">Su cuenta no está configurada para la carga.</string>
    <string name="settings_storage_quota_progress">Tiene un $PERCENTAGE% de $GIGABYTESGB libre.</string>
    <string name="settings_upload_automatic_section">Carga automática</string>
    <string name="settings_upload_method">Método de carga</string>
    <string name="share_menu_label">Compartir</string>
    <string name="signin_help_message">Iniciar sesión en Mozy</string>
    <string name="startoflist_reached">Moviéndose al final de la lista…</string>
    <string name="subdomain_not_verified_body">El subdominio especificado no se puede verificar. Compruebe que la información se ha introducido correctamente y vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="update_local_file_title">¿Desea actualizar el archivo local?</string>
    <string name="upload_cancel_all">Todas</string>
    <string name="upload_cancel_current">Actual</string>
    <string name="upload_cancel_message">¿Desea cancelar la carga actual o todas las cargas?</string>
    <string name="upload_cancel_none">Ninguna</string>
    <string name="upload_cancel_title">Cancelar carga</string>
    <string name="upload_choose_button_text">Elegir</string>
    <string name="upload_chooser_title">Enviar este archivo vía:</string>
    <string name="upload_dialog_choose_folder">Elija la carpeta en la que cargar:</string>
    <string name="upload_dialog_size">($FILESIZE en total)</string>
    <string name="upload_dialog_summary_multi">$NUMFILES archivo(s) $TOTALSIZE se cargarán en su carpeta $SYNC online.</string>
    <string name="upload_dialog_title">Cargar en su carpeta $SYNC online:</string>
    <string name="upload_done_notification_body">$NUMFILES archivo(s) $TOTALSIZE cargados</string>
    <string name="upload_failed_forbidden_error">No se ha podido cargar el archivo. Puede que haya excedido su límite de almacenamiento $SYNC.</string>
    <string name="upload_failed_generic_title_text">Puede que exista un problema de conexión a Internet o que haya excedido su límite de almacenamiento $SYNC.</string>
    <string name="upload_failed_internet_connectivity_title_text">Error al cargar debido a una conexión intermitente a Internet</string>
    <string name="upload_failed_quota_exceeded_title_text">Ha excedido su límite de almacenamiento $SYNC</string>
    <string name="upload_failed_server_not_found_title_text">No se puede encontrar el servidor de Mozy</string>
    <string name="upload_failed_title_text">Error al cargar</string>
    <string name="upload_files_remaining_body">$NUMFILES restante(s),</string>
    <string name="upload_new_sync_folder_duplicate_mesg">Ya existe un archivo/carpeta con este nombre. Vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="upload_new_sync_folder_duplicate_title">Nombre duplicado</string>
    <string name="upload_new_sync_folder_invalid_name_mesg">El nombre incluye caracteres no válidos (\ / : * ? " &lt; > |). Vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="upload_new_sync_folder_invalid_name_title">Nombre no válido</string>
    <string name="upload_new_sync_folder_message">Escriba un nombre de carpeta:</string>
    <string name="upload_new_sync_folder_title">Crear nueva carpeta $SYNC</string>
    <string name="upload_no_roaming_notification_body">Suspendido por itinerancia</string>
    <string name="upload_no_wifi_notification_body">Esperando WiFi</string>
    <string name="upload_notification_title">Cargas en Mozy</string>
    <string name="upload_pending_notification_body">$TOTALSIZE actual</string>
    <string name="upload_remove_from_queue_text">Eliminar de la cola</string>
    <string name="upload_retry_text">Reintentar carga</string>
    <string name="upload_status_fail_upload_text">$NUMFILES archivo(s),</string>
    <string name="upload_status_failed_uploads_label">Error al cargar</string>
    <string name="upload_status_screen_file">archivo,</string>
    <string name="upload_status_screen_files">archivos,</string>
    <string name="upload_status_screen_number_label">Archivos pendientes</string>
    <string name="upload_status_screen_time_label">Tiempo estimado para la finalización</string>
    <string name="upload_status_tap_to_cancel">, Toque para cancelar</string>
    <string name="upload_sync_newer_file_on_device">Hay una versión más reciente de este archivo en su dispositivo. ¿Desea cargar esta versión más reciente en Mozy o sustituirla con la versión de Mozy?</string>
    <string name="upload_sync_not_setup">$SYNC_UPPERCASE no está configurado para esta cuenta.</string>
    <string name="upload_tap_to_retry_text">Toque para reintentar</string>
    <string name="view_menu_label">Ver</string>
    <string name="warning">Advertencia</string>
    <string name="week">semana</string>
    <string name="weeks">semanas</string>
    <string name="year">año</string>
    <string name="years">años</string>
    <string name="yes_button_text">Sí</string>
</resources>