<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- EULA with simple formatting -->
<!-- '\u0022' is a quote mark, '&amp;' is an ampersand -->
<!-- every line should start and end with '\n' (first line only end, last line only start)  -->
<resources>
<string name="eula_text"><b>エンドユーザ使用許諾契約書 (EULA)、MOZY FOR ANDROID</b>\n \n本エンドユーザ使用許諾契約書 (以下「EULA」) は、お客様 (以下「お客様」) と Mozy Inc. (以下「Mozy」) との合法な契約であり、 Mozy モバイル アプリケーション (以下「ソフトウェア」) のお客様による使用を規制します。 お客様は本 EULA と矛盾しない限度において、Mozy オンライン サービスとウェブサイトのお客様による使用が Mozy サービス利用規約 (http://mozy.com/terms) およびプライバシー ポリシー (http://mozy.com/privacy) の対象となることを理解し、これに同意します。\n \n1. <b>ライセンス。</b> Mozy は本 EULA の規約に従い、Google Inc. が運営する Android Market にアクセスできるお客様が所有するか管理するあらゆるモバイル機器で、本ソフトウェアを使用するための、制限された、非排他的、譲渡不可、取消可能の使用許諾をお客様に付与します。\n \n2. <b>メンテナンスとサポート。</b> お客様は、Mozy が本ソフトウェアにメンテナンスとサポートを適宜提供することがありますが、Mozy はお客様にそのようなサービスを提供する一切の義務を持たず、予告なく随時そのようなサービスを終了できることを認めるものとします。\n \n3. <b>無保証。 お客様は、本ソフトウェアの使用はすべて自己責任となること、および本ソフトウェアは &quot;現状有姿&quot; のままの状態で提供されることに同意します。 Mozy とその供給業者、およびそれぞれのアフィリエートは、明示黙示を問わず、商品性、特定の目的に対する適合性、非侵害についての暗黙の保証も含めて、一切の保証を行わないものとします。</b>\n \n4. <b>責任の制限。 特定の裁判管轄区によっては、偶発的または結果的な損害に対する賠償責任の除外または制限を認めていないため、下記の除外または制限の一部はお客様には適用されない場合があります。\n \nMozy とその供給業者およびそれらのアフィリエートは、本ソフトウェアを使用した結果または使用できなかった結果として、または本ソフトウェアに 何らかのかたちで関連して発生するいかなる間接的、偶発的、特殊的、結果的、または懲罰的損害 (利益、信用、使用機会、データの損失、代替の商品またはサービスの手配の費用の損失、またはその他無形の損失など) に対し (お客様が損害賠償を求める相手に、当該損害が生じる可能性が指摘されていた場合であっても)、一切責任を負いません。\n \nお客様は、Mozy とその供給業者およびそれらのアフィリエートが、本ソフトウェアに関するあらゆる請求に対して負う債務総額は、20米ドルを上限とすることに同意します。 この損害賠償の制限は、お客様と Mozy 間の契約の基本要素であることに同意するものとします。</b>\n \n5. <b>知的財産の保護。</b> Mozy では他者の知的財産を尊重しています。本ソフトウェアをご利用になる方にも同様に対応していただきたいと思います。 本ソフトウェアを使用するときは、いかなる他者の著作権、特許、商標、企業秘密、または所有権を侵害するマテリアルをアップロード、保存、共有、表示、投稿、電子メール、転送または何らかの方法で公開することはできません。 著作権侵害を繰り返すアカウントについては、適切な状況のもとで契約を解除いたします。\n \n6. <b>法令遵守と許容される使用方法。</b> お客様は、(i) お客様が米国政府が通商禁止の対象としている国、または米国政府が「テロ支援」国家として指定している国にお住まいでないこと、および (ii) お客様は米国政府の禁断または制限付き対象者のリストに含まれていないことを表明し保証するものとします。 お客様は本ソフトウェアを (i) 法律や規制に違反すること、(ii) 第三者の知的所有権やその他の権利を侵害すること、(iii) ウイルス、またはトロイの木馬、ワーム、タイムボムなど、その他の有害なコンピュータ コードやファイルを含むマテリアルを転送することに使用しないことに明確に同意します。\n \n7. <b>サードパーティーとの同意。</b> お客様は、本ソフトウェアの使用時に該当するあらゆるサードパーティーの同意書の規約に従わなければなりません。 特に、お客様は、本ソフトウェアの使用により、お客様のワイヤレス通信事業者の料金が上がることがあり、お客様はそのような料金の支払いに一切の責任を負うことを認めるものとします。\n \n8. <b>全般。</b> 本 EULA およびお客様と Mozy の関係は、法規定に抵触しない限り、米国ワシントン州の法律に準拠します。 お客様は、本 EULA に起因する争いまたは申し立てについては、米国ワシントン州シアトルの裁判所を対人および専属管轄の裁判所として、解決することに同意するものとします。 知的所有権については、Mozy はその権利を保護または行使するために任意の管轄区域において訴訟を起こすことにお客様は同意するものとします。 国際物品売買契約に関する国連条約は、本 EULA に適用されません。 また、本 EULA または本ソフトウェアの使用に関する申し立てまたは訴因については、当該訴因の発生から 1 年以内に出訴しないと、出訴は永久にできなくなります。 Mozy による事前の書面による許可なく、本 EULA のいかなる権利や義務を、第三者に譲渡することはできません。 Mozy は自由に本 EULA を受け渡すことができます。\n \n最終改訂: 2011年3月2日
</string>
</resources>