<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- EULA with simple formatting -->
<!-- '\u0022' is a quote mark, '&amp;' is an ampersand -->
<!-- every line should start and end with '\n' (first line only end, last line only start)  -->
<resources>
<string name="eula_text"><b>LICENTIEOVEREENKOMST (\u0022EULA\u0022), MOZY FOR ANDROID</b>\n
\nDeze Licentieovereenkomst is een wettelijke overeenkomst tussen u (\u0022U\u0022) en Mozy Inc. (\u0022Mozy\u0022), en betreft uw gebruik van de mobiele Mozy-toepassing (\u0022Software\u0022). U erkent en gaat ermee akkoord dat, voor zover dit niet tegenstrijdig is met deze Licentieovereenkomst, uw gebruik van de online services en website van Mozy vallen onder de servicevoorwaarden (http://mozy.com/terms) en het privacybeleid (http://mozy.com/privacy) van Mozy.\n
\n1. <b>Licentie.</b> Volgens de voorwaarden van deze Licentieovereenkomst verleent Mozy U een beperkte, niet-exclusieve, niet-overdraagbare en herroepbare licentie voor het gebruik van de Software op elk mobiel apparaat dat U bezit of beheert en waarmee toegang kan worden verkregen tot de Android Market-site die wordt beheerd door Google Inc.\n
\n2. <b>Onderhoud en ondersteuning.</b> U erkent dat Mozy weliswaar van tijd tot tijd onderhoud en ondersteuning voor de Software biedt, maar dat Mozy in het geheel niet verplicht is U deze services te leveren en dat Mozy dergelijke services op elk gewenst moment zonder kennisgeving kan be\u00EBindigen.\n
\n3. <b>Geen garantie. U GAAT ERMEE AKKOORD DAT UW GEBRUIK VAN DE SOFTWARE OP EIGEN RISICO GESCHIEDT EN DAT DE SOFTWARE IN DE HUIDIGE STAAT EN \u0022ALS BESCHIKBAAR\u0022 WORDT GELEVERD. MOZY, ZIJN LEVERANCIERS EN BIJBEHORENDE DOCHTERONDERNEMINGEN DOEN NADRUKKELIJK AFSTAND VAN ALLE GARANTIES, HETZIJ EXPLICIET, HETZIJ IMPLICIET, INCLUSIEF IMPLICIETE GARANTIE MET BETREKKING TOT VERHANDELBAARHEID, GESCHIKTHEID VOOR EEN SPECIFIEK DOEL EN HET NIET-INBREUK MAKEND KARAKTER.</b>\n
\n4. <b>Aansprakelijkheidsbeperking. OMDAT SOMMIGE RECHTSGEBIEDEN DE UITSLUITING OF BEPERKING VAN AANSPRAKELIJKHEID VOOR INCIDENTELE OF GEVOLGSCHADE NIET TOESTAAN, KUNNEN SOMMIGE VAN DE HIER GENOEMDE BEPERKINGEN OF UITSLUITINGEN NIET OP U VAN TOEPASSING ZIJN.\n
\nU GAAT ER NADRUKKELIJK MEE AKKOORD DAT MOZY, ZIJN LEVERANCIERS EN BIJBEHORENDE DOCHTERONDERNEMINGEN NIET AANSPRAKELIJK ZIJN VOOR INDIRECTE OF INCIDENTELE SCHADE, GEVOLGSCHADE OF VOORBEELDSCHADE, INCLUSIEF SCHADE DOOR VERLIES VAN WINST, GOODWILL, GEBRUIK, GEGEVENS, KOSTEN VOOR HET AANSCHAFFEN VAN VERVANGENDE GOEDEREN OF SERVICES, OF ANDERE NIET TASTBARE VERLIEZEN (ZELFS ALS DE PARTIJ DIE U AANSPRAKELIJK WILT STELLEN OP DE HOOGTE IS GEBRACHT VAN DE MOGELIJKHEID VAN DERGELIJKE SCHADE), RESULTEREND UIT HET GEBRUIK OF DE ONMOGELIJKHEID VOOR HET GEBRUIK VAN DE SOFTWARE OF OP ENIGERLEI WIJZE BETREKKING HEBBEND OP DE SOFTWARE.\n
\nU GAAT ERMEE AKKOORD DAT HET TOTAAL VAN DE AANSPRAKELIJKHEID VAN MOZY, ZIJN LEVERANCIERS EN BIJBEHORENDE DOCHTERONDERNEMINGEN VOOR ALLE CLAIMS MET BETREKKING TOT DE SOFTWARE IS BEPERKT TOT TWINTIG AMERIKAANSE DOLLARS ($20). U STEMT ER NADRUKKELIJK MEE IN DAT DEZE SCHADEBEPERKING EEN FUNDAMENTEEL ELEMENT VAN DE OVEREENKOMST TUSSEN U EN MOZY VORMT.</b>\n
\n5. <b>Bescherming intellectueel eigendom.</b> Mozy respecteert de intellectueel-eigendomsrechten van anderen en verwacht dit ook van gebruikers van de Software. Als U de Software gebruikt, mag U geen materiaal uploaden, opslaan, delen, weergeven, plaatsen, e-mailen, verzenden of anderszins beschikbaar maken, dat een schending vormt van een auteursrecht, patent, handelsmerk, handelsgeheim of dat andere eigendomsrechten van een persoon of entiteit schendt. In voorkomende omstandigheden zal Mozy de accounts van degenen die zich herhaaldelijk aan inbreuk schuldig maken, be\u00EBindigen.\n
\n6. <b>Naleving van wetten en aanvaardbaar gebruik.</b> U verklaart en garandeert dat (i) U zich niet bevindt in een land dat onderhevig is aan een embargo door de Verenigde Staten of dat door de Amerikaanse overheid is aangeduid als een land dat terroristen ondersteunt; en (ii) U niet voorkomt op een lijst van de Amerikaanse overheid met verboden partijen of partijen waarvoor beperkingen gelden. U gaat er met name mee akkoord dat u de Software niet zult gebruiken om (i) wetten of verordeningen te schenden; (ii) inbreuk te maken op de intellectueel-eigendomsrechten of op andere rechten van derden; of (iii) materiaal over te zetten dat virussen of andere schadelijke computercode of -bestanden bevat zoals Trojaanse paarden, wormvirussen of time bombs.\n
\n7. <b>Overeenkomsten van derden.</b> U dient bij het gebruik van de Software te voldoen aan alle bepalingen van overeenkomsten van derden die van toepassing zijn. U erkent met name dat U door het gebruik van de Software hogere kosten in rekening kunnen worden gebracht door uw provider van de draadloze functionaliteit en U de enige bent die deze kosten dient te betalen \n
\n8. <b>Algemeen.</b> Deze Licentieovereenkomst en de relatie tussen U en Mozy vallen onder de wetten van de staat Washington, exclusief de conflicterende wetsbepalingen. U gaat ermee akkoord u te onderwerpen aan de persoonlijke en exclusieve jurisdictie van de gerechtshoven in Seattle, Washington voor het oplossen van alle uit deze Licentieovereenkomst voortvloeiende geschillen of claims. Wat betreft de intellectueel-eigendomsrechten, gaat U er nadrukkelijk mee akkoord dat Mozy een zaak kan indienen in elk rechtsgebied om zijn rechten te beschermen of af te dwingen. De Conventie van de Verenigde Naties inzake Contracten voor de Internationale Verkoop van Goederen is niet op deze Licentieovereenkomst van toepassing. U gaat ermee akkoord dat elke claim of handeling met betrekking tot deze Licentieovereenkomst of het gebruik van de Software binnen \u00E9\u00E9n (1) jaar na de handeling moet worden ingediend - anders zal deze voor altijd niet geldig zijn. U mag uw rechten of verplichtingen volgens deze Licentieovereenkomst niet aan een derde toewijzen of overdragen zonder de voorafgaande schriftelijke toestemming van Mozy. Mozy kan deze Licentieovereenkomst vrij bepalen.\n
\nLaatste herziening: 2 maart 2011
</string>
</resources>