<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- EULA with simple formatting -->
<!-- '\u0022' is a quote mark, '&amp;' is an ampersand -->
<!-- every line should start and end with '\n' (first line only end, last line only start)  -->
<resources>
<string name="eula_text"><b>ACCORDO DI LICENZA PER L\'UTENTE FINALE (\u0022ACCORDO\u0022), MOZY PER ANDROID</b>\n
\nIl presente Accordo \u00E8 un contratto avente valore legale tra l\'utente (\u0022Utente\u0022) e Mozy Inc. (\u0022Mozy\u0022) e regola l\'utilizzo dell\'applicazione portatile Mozy (\u0022Software\u0022). L\'utente riconosce e accetta che, nel pieno rispetto del presente accordo, l\'utilizzo del sito Web e dei servizi online Mozy saranno soggetti ai Termini di servizio di Mozy (http://mozy.com/terms) e alle Direttive sulla privacy (http://mozy.com/privacy).\n
\n1. <b>Licenza.</b> In virt\u00F9 del presente Accordo, Mozy concede all\'utente una licenza limitata, non esclusiva, non trasferibile e revocabile, per utilizzare il Software sui dispositivi portatili, controllati o di propriet\u00E0 dell\'utente, che possono accedere al sito Android Market, gestito da Google Inc.\n
\n2. <b>Manutenzione e supporto.</b> L\'utente riconosce che, anche se Mozy fornisce periodicamente servizi di manutenzione e supporto per il Software, Mozy non \u00E8 in alcun modo obbligata a fornire tali servizi all\'utente e pu\u00F2 interromperne la fornitura in qualsiasi momento e senza preavviso.\n
\n3. <b>Esclusione della garanzia. L\'UTENTE ACCETTA CHE L\'UTILIZZO DEL SOFTWARE SAR\u00C0 A SUO ESCLUSIVO RISCHIO E CHE IL SOFTWARE VIENE FORNITO CON LA FORMULA \u0022VISTO E PIACIUTO\u0022 E \u0022NELLO STATO IN CUI SI TROVA\u0022. MOZY, I FORNITORI E LE AFFILIATE ESCLUDONO ESPRESSAMENTE QUALSIASI DICHIARAZIONE O GARANZIA DI OGNI TIPO, ESPLICITA O IMPLICITA, COMPRESE GARANZIE DI COMMERCIABILIT\u00C0, DI IDONEIT\u00C0 A UN PARTICOLARE SCOPO E DI NON-VIOLAZIONE.</b>\n
\n4. <b>Limiti di responsabilit\u00E0. ALCUNE GIURISDIZIONI NON CONSENTONO L\'ESCLUSIONE O LA LIMITAZIONE DELLA RESPONSABILIT\u00C0 PER DANNI INCIDENTALI O INDIRETTI, PERTANTO ALCUNE ESCLUSIONI O LIMITAZIONI DI SEGUITO ESPOSTE POTREBBERO NON APPLICARSI ALLO SPECIFICO CASO DELL\'UTENTE.\n
\nL\'UTENTE ACCETTA ESPRESSAMENTE CHE MOZY, I FORNITORI E LE AFFILIATE NON SARANNO RESPONSABILI DI DANNI DIRETTI, INDIRETTI, INCIDENTALI, SPECIALI, CONSEQUENZIALI O ESEMPLARI, COMPRESI DANNI PER PERDITE DI PROFITTI, AVVIAMENTO, USO, DATI, COSTO DI APPROVVIGIONAMENTO DI BENI O SERVIZI O ALTRE PERDITE IMMATERIALI (ANCHE NEL CASO IN CUI MOZY SIA STATA AVVISATA DELLA POSSIBILIT\u00C0 DI TALI DANNI), DERIVANTI DALL\'UTILIZZO O DALL\'INCAPACIT\u00C0 DI UTILIZZARE IL SOFTWARE O IN QUALCHE MODO RELATIVI AL SOFTWARE.\n
\nL\'UTENTE ACCETTA CHE LA RESPONSABILIT\u00C0 COMPLESSIVA DI MOZY, DEI SUOI FORNITORI E DELLE RISPETTIVE SOCIET\u00C0 AFFILIATE PER QUALSIASI RICHIESTA DI RISARCIMENTO RELATIVA AL SOFTWARE SIA LIMITATA A VENTI DOLLARI AMERICANI (20 $). L\'UTENTE ACCETTA ESPRESSAMENTE CHE SUDDETTA LIMITAZIONE DI DANNI \u00C8 UN ELEMENTO FONDAMENTALE DEL CONTRATTO TRA L\'UTENTE E MOZY.</b>\n
\n5. <b>Tutela della propriet\u00E0 intellettuale.</b> Mozy rispetta i diritti di propriet\u00E0 intellettuale di terzi e richiede ai propri utenti di fare altrettanto. Quando viene utilizzato il Software, \u00E8 vietato caricare, archiviare, condividere, visualizzare, pubblicare, inviare per posta elettronica, trasmettere o rendere disponibile in altro modo qualsiasi materiale che violi i diritti d\'autore, brevetti, marchi, segreti commerciali o i diritti di propriet\u00E0 di altre persone o entit\u00E0. In tali circostanze, Mozy chiuder\u00E0 gli account dei trasgressori recidivi.\n
\n6. <b>Conformit\u00E0  con la legge e utilizzo accettabile.</b> L\'utente dichiara e garantisce (i) di non trovarsi in alcun paese soggetto all\'embargo o indicato dal governo degli Stati Uniti come paese che sostiene il terrorismo e (ii) di non figurare nell\'elenco delle parti proibite o limitate. L\'utente accetta espressamente di non utilizzare il Software per (i) violare qualsiasi legge o regolamento; (ii) violare la propriet\u00E0  intellettuale o altri diritti di terzi o (iii) trasmettere materiale che contenga virus o qualsiasi altro codice o file dannoso per i computer come Trojan horse, worm o time bomb.\n
\n7. <b>Accordi di terze parti.</b> Quando l\'utente utilizza il Software deve rispettare i termini degli accordi di terze parti applicabili. In particolare, l\'utente riconosce che l\'uso del Software pu\u00F2 determinare l\'aumento dei costi del gestore wireless e che l\'utente \u00E8 l\'unico responsabile del pagamento di tali costi.\n
\n8. <b>Generale.</b> Il presente Accordo e il rapporto tra l\'utente e Mozy saranno regolati dalle leggi dello Stato di Washington, esclusi i relativi conflitti sulle disposizioni di legge. L\'utente acconsente di sottostare alla giurisdizione personale ed esclusiva dei tribunali di Seattle (Washington) al fine di risolvere qualsiasi disputa o richiesta di risarcimento derivanti dal presente Accordo. Per ci\u00F2 che riguarda i diritti di propriet\u00E0 intellettuale, l\'utente accetta che Mozy pu\u00F2 intentare una causa in qualsiasi giurisdizione al fine di proteggere e far valere i propri diritti. La Convenzione delle Nazioni Unite sui contratti di compravendita internazionale di merci non verr\u00E0 applicata al presente Accordo. L\'utente accetta che qualsiasi richiesta o azione legale relativa al presente Accordo o all\'utilizzo del Software debba essere intrapresa entro un (1) anno dall\'insorgere del problema, altrimenti cadr\u00E0 in prescrizione. L\'utente non pu\u00F2 assegnare o trasferire alcuno dei diritti o obblighi ai sensi del presente Accordo a terze parti senza previo assenso scritto di Mozy. Mozy ha la facolt\u00E0 di assegnare il presente Accordo liberamente.\n
\nUltima revisione: 2 marzo 2011
</string>
</resources>